{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009046",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한국횟집"
    },
    "text": "ソウル特別市中浪区中浪駅路341階では10月から12月まで予約を受け付けています。 おまかせのご予約は4名様基準ですが、3名様もお渡しできる日がございますので、予約メールで人数、日時を送っていただければ、営業終了後に一括でご連絡いたします。 社長が料理も一緒にされているので、すぐには返事ができず、電話に出られない場合も多いです。 しかし、連絡を待っている方々にはできるだけ早く連絡できるように努力します。 毎日14:00から01:00まで営業しており、メニューにはヒラメ小50,000ウォン、ヒラメ中70,000ウォン、ヒラメ大90,000ウォン、ヒラメ特大100,000ウォン、クロソイ大50,000ウォン、クロソイ大70,000ウォン、クロソイ特大100,000ウォン、特スペシャル+海産物(大)180,000ウォンの盛り合わせ(中)150\"旬の活魚+海産物(小)130\"生サケ寿司15\" マダイのうち90,000ウォン、マダイ大110,000ウォン、スズキ小60,000ウォン、スズキ中90,000ウォン、スズキ大110,000ウォン、マダイ小70,000ウォン、マダイ大130,000ウォン、ヒラメ+クロソイ小55,000ウォン、ヒラメ+クロソイのうち85,000ウォン、ヒラメ+クロソイの中で100,000ウォン、ヒラメ+生鮭小50,000ウォン、ヒラメ+生鮭の中で60,000ウォン、ヒラメ+生鮭大80,50ウォンのうち生鮭、 カワハギ/メイタチ(三越)のうち80,000ウォン、カワハギ/メイタチ(三越)大100,000ウォン、チジミ大40,000ウォン、カラスボヤ30,000ウォン、ホタテ25,000ウォン、ナマコ25,000ウォン、生きたタコ25,000ウォン、ワンゲブル25,000ウォン、ホヤ20,000ウォン ,生ヒラメ湯中40,000ウォン、ソドリ湯10,000ウォン、生ヒラメ湯大50,000ウォンアンゲ中40 ,ワンゲ大50,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約は何人からできますか？",
            "answer": "おまかせのご予約は4名様基準ですが、3名様もお渡しできる日がございますので、予約メールで人数、日時を送っていただければ、営業終了後に一括でご連絡いたします。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日14:00から01:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはヒラメ、クロソイ、マダイ、スズキ、生鮭などの魚料理、カワハギやメイタチなどの海産物、チジミやカラスボヤなどの一品料理がございます。"
        },
        {
            "question": "ヒラメの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメの価格はヒラメ小50,000ウォン、ヒラメ中70,000ウォン、ヒラメ大90,000ウォン、ヒラメ特大100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロソイの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロソイの価格はクロソイ大50,000ウォン、クロソイ大70,000ウォン、クロソイ特大100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "特スペシャル+海産物(大)180,000ウォンの盛り合わせ(中)150,000ウォン、旬の活魚+海産物(小)130,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒラメとクロソイの組み合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヒラメ+クロソイの価格はヒラメ+クロソイ小55,000ウォン、ヒラメ+クロソイ中85,000ウォン、ヒラメ+クロソイ大100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生鮭の価格はいくらですか？",
            "answer": "生鮭の価格はヒラメ+生鮭小50,000ウォン、ヒラメ+生鮭中60,000ウォン、ヒラメ+生鮭大80,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カワハギやメイタチの価格はいくらですか？",
            "answer": "カワハギやメイタチの価格はカワハギ/メイタチ(三越)80,000ウォン、カワハギ/メイタチ(三越)大100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "その他にどのような料理がありますか？",
            "answer": "その他にはチジミ、カラスボヤ、ホタテ、ナマコ、生きたタコ、ワンゲブル、ホヤなどの料理もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 569
    }
}